暑假去日本

今個暑假去日本 有咩牌子嘅野低屌???

Aape